\newpage

# Bibliografia 


Se ha usado el siguiente material en la elaboración de la programación:

- Bruner, J. (1977). The process of Education. Harvad University Press.
- Carbonell-Alcocer, A., Romero-Luis, J., Gértrudix-Barrio, M., & Borges-Rey, E. (2022). Educating for a sustainable future through the Circular Economy: Citizen involvement and social change. https://doi.org/10.3916/C73-2022-02
- Díaz, F. (2003). Cognición situada y estrategias para el aprendizaje significativo. Revista Electrónica de Investigación Educativa, 5 (2).
- KASPER, L. F. (1995). Theory and Practice in Content-Based ESL Reading. *English for Specific Purposes*.
- Ley Orgánica 5/2002. Ley Orgánica de las Cualificaciones y de la Formación Profesional.
- Moreira, M. A. (2012). ¿Al final, qué es aprendizaje significativo? Revista Qurriculum, 25, 29-56.
- Orden 14 de marzo de 2005, de la Conselleria de Cultura, Educación y Deporte (DOCV núm. 4985 de 14.04.2005).
- Orden 36/2012, de 22 de junio, de la Conselleria de Educación, Formación y Empleo.
- PEACOCK, M. (1997). *The Effect of Authentic Materials on the Motivation of EFL Learners*. ELT Journal, 51:2, pp. 144-156.
- Decreto 104/2018 de Educación Inclusiva. 
- Real Decreto 1128/2003 de 29 de Julio, de Educación. Boletín Oficial del Estado.
- Real Decreto 1538/2006, de 15 de Diciembre, de Educación, Catálogo Nacional de Cualificaciones Profesionales. Boletín Oficial del Estado.
- Real Decreto 1629/2009, de 30 de Octubre, de Educación. Boletín Oficial del Estado.
- Real Decreto 1147/2011 de 29 de Julio, de Educación. Boletín Oficial del Estado.
